如果你喺廢老，你嘅一日會點過？

7:00-7:15起身刷牙
7:15-7:30喺屋企行陣
7:30-8:00換衫出門口，準備去最近嘅火車站
8:00-8:30用2蚊優惠搭地鐵同班後生爭位
8:30-9:00坐住關愛座望住班後生企
9:15-12:00去飲茶，同班老友記吹水
12:00-1:00行下商場，睇完唔買
1:00-2:00去公園散步+捉棋/睇人捉
2:00-4:00 去地盤睇人做嘢
4:00-5:00去m記攞杯水/買雪糕之後坐
5:00-6:00 行去地鐵站，又用兩蚊搭車
6:00-7:00 坐住關愛座，睇住你班友放工都冇得坐
7:00-8:00 返屋企食飯
8:00-9:30 睇電視
9:30-10:30 同個孫講日本仔好衰，乜乜之類，鳩吹自己有份打仗，分析歷史但其實乜都唔識
10:30-11:30去刷牙沖涼
11:30去瞓

7~8 起身+早餐
8~13 周圍行𥄫女
13~14午餐
14~19周圍行𥄫女
19~20 晚飯
20~22 屋企樓下大堂𥄫女
22~8瞓教

有冇咁多女𥄫？

2蚊搭車出去𥄫

1-2PM 緊撚係去食肆霸撚住係班廢青食飯個位啦
6-7PM 就搭地鐵? 你都ON9 今時今日廢青邊有咁早收工, 緊係1830~1945 搭車啦

一睇就知你唔識玩

重點好似去左坐住關愛座睇住人冇位坐

同埋一定係特登唔坐批鬥座, 坐普通位

早咗tim
巴打睇嚟高手

我錯咗，應該係普通座
不過見有後生坐關愛座就屌佢
之後再坐

留名

仲有馬會門口呢？

廿四小時坐喺瑪利諾門口

個啲係賭錢個堆啫
唔係個個都去

坐唔倒個幾鐘車咁耐的話仲可以1930~ 2000 去各大連鎖快餐店
妹下妹下排隊買野食, 去到收銀先逐個餐問有乜野包乜野有冇特價
之後仲要響個袋度妹下妹下d 散銀, 最緊要要妹唔夠數再拎張100蚊出黎找

最最最緊要係要簡條開得一個收銀既鋪頭去玩阻撚住班廢青買狗糧

痴撚線 留名

等唔倒1-2pm 咁晏食飯的話仲可以去銀行妹d 櫃員機
務求等你班廢青唔可以趁食飯果陣順手禁埋錢入支票etc.

仲有拎免費報紙呀

呢啲好似執紙皮賣個啲先咁做多